厭倦左大post小圈子既你 入黎傾計 傾乜撚都得

喵

幾靚喎，你女朋友黎？

佢就想 諗下好喇

又是你

可以陪下本小姐？

講還講